香港邊到最有機會撞到明星？

講緊影帝影后級明星
想撞下D天王，發哥
btw明星通常住邊多
純討論

其實仲喺唔喺香港

依家應該冇工開，會有咩做

上去鄰國先有機會撞到

行山撞發哥，我係中環站見過發哥，中環天星碼頭見過偉仔

想見下偉仔，古仔，發哥

幾時，近排？

跑馬地成和道HSBC

出名明星專用提款機

sad but true

朝偉

唔知住明室隔離係咩感覺

以前顏福偉住我對面

我愛偉仔

唯願在剩餘光線面前 留下兩眼為見偉一面

有冇撞過

跑馬地

以前去粉嶺成日都會見到發哥

撞過啦 樓下有諸葛亮後人+Neway太子爺一家

我依家搬左

有冇人撞過劉青雲買送

幾時出偉仔po

lunch gor

呢個 post 都 ok 好笑。

仆街我成日行山都冇見過發哥
佢行邊到多？等我搵日特登撞下佢

認真po作為香港影迷真係好想

這些機會不是屬於我的

入西貢見青雲

商場/酒店停車場

Tvb，以前返工日日都撞到

堆填區果頭

置地cafe

喺太子shell油站撞過發哥

CCTVB總部

識去一定係去九展撞薑b

數碼港
宇宙最強

置地見過鄭中基同鄭秀文

以前係上水街市成日見到洪金寶

紅館開show果時住都會海逸個對面Hotel Icon

少時個Jessica黎香港就去Landmark捕全日

歌連臣角

邊個係諸葛亮後人

幾多年前

同杜德偉踢過波

諸葛紫岐

西貢會撞到青雲同讀心神探
九龍城就發哥

炳記撞eason

禮賓府

豬哥亮

想見牙偉

ifc好似都常去

佢有冇性騷擾你

張家輝有冇人見過

殯儀館?

去ifc行街

landmark cafe成日見人端同佢老公

IFC頂層

養唔養狗

馬會會所食飯成日都見到華dee

貝沙灣

機場

銅鑼灣donki 撞到上海仔

Cafe landmark

唔願愛妹妹個lin 唯一喜歡咬鞭

省善真堂

聽講佢成日晨咁早八點前行西貢

早幾年喺九龍城個街市撞過

銅鑼灣sogo撞過細細粒，好高大

我食茶餐廳都撞到發哥,行德福撞到元華,太子道撞到羅蘭姐,食垃圾酸辣粉撞到馬壯

喺Landmark做應該成日見到名人

我都係sogo 撞過佢

吓我住粉嶺廿年冇見過

我住粉嶺點解見唔到

行街見過曾志偉，真人真係好撚矮

日日捕機場咪得

我阿媽係citysuper撞過.... 好多年前試過食茶餐廳，佢兩公婆搭我地枱，實在太貼地

朝偉支持六四鎮壓

佢支持64中共殺人 重型

明星屋企
一定撞到

市民劉先生

將軍澳工廠區

屋企樓下成日見發哥

有時大埔食豬扒麵都會見到

香港島或者新界

撞過佢兩公婆一齊買牛肉

劉青雲就入西貢
大埔就發哥
九龍城最多唔同明星

殯儀館

諸葛瞻

觀塘工廈區

跑馬地馬場 /私家醫院

傷殘人士廁所

高爾夫球場嗰邊喎

九龍城,撞過好多

死大陸鳩

見過劉青雲同佢老婆係又一城睇戲 排隊一齊買爆谷 排我後面

笑死

中環Landmark至Prince’s building, 撞過黃宗澤、梁詠琪(真人睇落比上鏡更高)、Chilam同袁詠儀(同一個位撞過兩次)

係Time Square citysuper撞過劉青雲

以前中學番學行番學嘅時候見到發哥跑步

許廷鏗 係唔係住沙田?
置地

陽明見過鄭中基

大埔熟食市場

蠟像館

以前係中環整牙撞過啊嬌 企正係我隔離

係九龍塘戲院排隊撞過劉青雲夫婦，好sweet

佐敦mtr 發哥
文華 青雲夫婦

我山腳peak tram撞過fx, 成班記者跟住, 啲遊客完全唔知咩事

西貢市中心撞過郭富城
白沙道撞過農夫
新城市food court撞過糖妹
美麗華出面撞過森美
將軍澳廣場market place撞過素顏王君韾, 成個呀嬸咁
中環摩天輪撞過吳若希
科學館附近撞過方中信
太和麥當勞撞過eason 軟硬拍廣告 (無清場, 繼續開門做生意)

周潤發囉

馬鞍山成日見林保怡同佢老豆係海港飲茶
九龍城見過好多唔同明星買野

好多明星唔化妝啲五官都比一般人好
不過係氣息差

啲暗星平時唔起眼
但係其實現場睇比一般人都要靚

九龍城街市

將軍澳，黃家駒

建興大廈

將軍澳囉大台總部

食瞓屙屌

干德道見過梁漢文

偽人就偽人啦

應該係機場

發哥大埔街市見過

喺山頂條健康徑見過朝偉同嘉玲跑步

古仔就喺機場

係西貢試過，佢仲拖住佢老婆

康樂園間百佳
成日都見到好多唔同嘅明星

以前坑口村成日見到子華

發哥以前成日行完山拉隊去九龍城食早餐，見過幾次，有次重有方中信份

又有次喺九龍城第二條街見佢行過，好多人捉住佢影相，面包舗老闆走出去維持秩序

想撞古生出觀塘，間唔中佢就會返公司

去過梁家輝屋企，cwb撞過杜生同蝦頭，太古撞過林峰

馬會會所 明星名人富豪
朱玲玲 佢老公 霍家 anson chan 邱騰華 暫時記得咁多

片場？

係中環見過梁烈唯

蘭桂坊好多明星

試過踢波見到杜德偉
好撚串 叫極都唔應

大角咀eason

烏溪沙成日見到戴耀庭跑步

Byebye 嘞蘋果

香賓大廈

上水嚟
雖然個名叫粉嶺高爾夫球場

朗豪芳頂樓

屌

大鄉里出城

置地廣場

見過譚詠麟
真人好好

佢係齋唱歌 定唱歌同跳舞果個？

寶雲道

細個同屋企人喺大埔行街見到陳豪
仲有一次見到謝安琪 不過我嗰陣dup低頭行冇見到

今日時代見到李彩華，成身螢光綠

發生住粉嶺㗎咩定粉嶺有咩山佢成日行

好耐之前銅鑼灣m記見過eason
仲問佢幾時出廣東話大碟
佢笑笑口咁話就快啦就快啦
點知幾日後真係出咗The Key

西貢市中心

細個個陣係九龍城街市成日撞到發哥去買餸
好貼地

撞過兩公婆行入四季

九龍城見過方力申，江欣燕，譚詠麟，孫耀威，呂慧儀，泰沛，連詩雅

以前係木球會返pt
成日見到明星

大埔成日見到謝安琪

叫佢杜生有冇覆你

中環返工表示隔日就撞到明星咁濟，不過極紅嘅未撞過。反而有次係又一城撞到張家輝兩公婆，同係大潭撞到張學友一家，不過都已經係咸豐年前

電視機

佢兩公婆感情好到

撞邊度？

九展？
日日好多Mirror fans等

試過大尾篤撞到

喺秋名山油站撞到杜生同埋杰倫

香港有明星？歌手 藝人咋下話

棍

清水灣片廠

屋企附近見過發哥

有無成陣白花油味

海怡撞過郭富城 同一部𨋢
唔高但對眼識發光 完全代表炯炯有神呢四隻字

住馬浚偉樓上

有錢仔

又一城睇戲撞到謝安琪同張繼聰，劉德華喺我樓下拍戲，仲有tvb果啲，好鍾意喺我樓下拍戲，成日見

好耐之前同fisherman lok 同幢樓 搭𨋢見過下咁 老母仲話樓下成日有狗仔隊

去九龍塘爆房見到陶傑

講起以前係黃埔落地下間保齡球場成日見到苗僑偉班人
細個放學去玩成日見到佢地
都十幾年前

大帽山 成日撞到發哥

有無撞親？

長沙灣長義街9號
呢度應該係d錄影室或studio
兩次見好多tvb藝人搞event
（唔戴口罩）

係尖沙咀GU撞過193
The one 前見到小肥
黃金海岸酒店 見過馬俊偉同埋林日羲
果陣係果度番工；記得馬俊偉果日有個姐姐走去斟水比佢，一路望住佢一路斟瀉哂，佢話因為佢真係好靚仔

又一城算係其中一個地方
置地唔使講

佢公司係邊？
但講緊佢會係街出現定商場出現

我諗住得明星隔離個啲應該反而唔會有咩感覺..............

天下一

Tvb 嗰啲都叫明星？！
藝員嚟咋

我都喺馬鞍山撞過佢，應該住嗰頭啦

將軍澳南啲餐廳

手足

南華會撞過側田 cookies個miki同佢老公
銅鑼灣撞過黃秋生 真人好高 型到仆街
同埋 黃賓穎（真人成個賓妹咁）
佐敦 見到伊健同yoyo
陽明山莊附近見到顏福偉
仲有好多唔記得 多數cwb見到

係咪因為跑馬關係
夜馬隨時見到佢哋

咁你係咪噪音一家？

非明星
不過尖東站見過鬍鬚曾同老婆一齊行
同林鄭差幾多十萬倍 八達通都唔識用

應該係跑馬地 九龍城
係跑馬地返pt 撞過醫神叫佢都有應下我
算係咁

我係地獄偶遇达叔

廣播道 見肥媽

北角金督馳馬徑撞過兩次黃子華行山放狗

馬俊偉都好靚仔

將軍澳區
撞過豹哥豹嫂
李克勤
廖碧兒
陳豪
陳敏之
鍾嘉欣
金城安
大概咁多，住左20幾年，多到唔記得
寶琳見得多啲

伊館附近見過袁詠儀張智霖
銅鑼灣sogo附近見到王宗堯
yoho mall見過C AllStar on仔
係油麻地站行去西洋菜街個條巷仔見到陸永
畢打街條馬路見過胡杏兒
以前食九記見過陳小春 塊面西到...

emax地下大把

個d唔叫明星啦 頂多係artist

2年前係尖沙咀餐廳撞到秦沛坐比較偏嘅位置

差在未俾佢大...

半山會見到梁朝偉朝早跑步 藍色cap帽壓勁低
龍翔道會遇到發哥渣車 成日同佢揮手

9:00-10:00左右 半山行山徑 撞過偉仔4次